面對喜歡拆 連儂牆嘅朋友

千祈唔好同佢哋拗。

試下集體大叫

勤力啲！ 咪偷懶 ！快啲拆！快啲拆！

努力！努力！加油！加油！

佢地拆曬之後就要大聲歡呼鼓掌！

多謝合作！多謝合作！

佢地一走，又再歡呼鼓掌！

大叫好嘢又可以再寫過！

但如果佢哋返轉頭，你地又唔好寫

又開始大叫！唔夠乾淨！唔夠乾淨！ 拆乾淨啲！拆乾淨啲！多謝合作！多謝合作！

以上口號可以無限輪迴loop。

即使對方認為

You will never Win。

「No. But I can lose. Again. And again. And again. Forever. That's make you my Prisoner.」

唔想再見到你地再比人打。

咁總會有人想守，只提供建議，唔想再見到佢地比人打， 不喜勿插。

相信佢地係守住一個信念 只要唔硬碰唔受傷就得 同啲仆街鬥長命

一見到人想打人就走， 一定要學識保護自己才可以 繼續 抗爭。

留得青山在， 哪怕冇得貼。

push

都係一個方法將d癈藍化癈為用....... 唔整乾淨d下批人點寫意見？

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

行家77真心好嘢嚟

清空個位，其他人先可以將新嘅內容貼上去。咁諗，其實間中俾人拆下都有好處。

推

I can do this all day

連儂牆用意係比藍絲出醜，暴露政府維穩不力，令政府/中聯辦比上頭施壓，政權跳制

我地不可墮入對家“內鬥”圈套
人地收曬錢準備拆，我地無需冒被打風險保護，反而應該做既係：
極度挖苦：你地黎喇？今次收左幾多錢？記得拆乾淨d！有無搞錯，搣乾淨d啦！
be water！連儂牆既特色就係搣一貼十

連儂牆個精神不嬲係拆完再寫，撕破政權嘅畫皮

守嘅人麻煩睇返連儂牆嘅歷史

不過都係嗰句，兄弟爬山，各有各做，不讉責，不割𥱊